[請置頂重視] 關於律政司想DQ年輕正義律師

事關今個星期六，律政司好大可能會反對一位有正義感嘅年輕人成為執業律師

另外根據謠傳(未fact check):
－律師會都收到同一個投訴人嘅投訴，由於律師會出名奶共，所以律師會都有可能聯合律政司DQ事主
- 事主係做見習律師期間，被佢藍絲老闆篤灰，呢位老闆係做律師之前曾經做過警察

為左支持正義嘅下一代繼續發聲，在此我強烈呼籲連登仔幫幫手：
1. 一直推post，切勿令呢件事石沉大海
2. 如果有人識事主，請話比佢知，有好多人願意今個星期六出席佢嘅admission，以和平旁聽形式去聲援佢

如果你係見到呢個post嘅事主，請你勇敢企出黎，我地會全力支持你！

星期六高等法院一日遊

推啊

推

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

為左下一代！

我簡單解釋下，根據香港法律，決定是否容許一個人成為執業律師嘅決定權在於高等法院法官
而律政司同香港律師會就係有權提出反對嘅訴訟方
換言之律政司同香港律師會對法官有進諫權，但法官係可以選擇拒絕接受律政司同香港律師會嘅進諫，依然容許執業

所以，只要我地多d人企出黎為事主發聲，就可以製造輿論，係有可能影響到法官決定！

事主請企出黎！我地會支持你！

跪求多d人關注

支持. 但係請勿用"xx死全家"這些詞語. 對自己冇任何好處

可以嘗試send email向DOJ同律師會施壓，但佢地出名奶共

同埋事主好需要有輿論支持佢
而家狀況似乎係律政司、律師會、同埋佢嘅藍絲師傅律師都會反對佢成為執業律師
如果無其他人輿論支持佢，咁嘅情況好不樂觀
要說服到法官容許佢執業，點都要有d聲音支持佢先得

香港人支持你，捍衛法治社會！

push

Pish

絕對唔可以比佢沉

聲援正義年輕人

緊急!!!!!!!!!!!!!!!!!!
根據可靠消息，事主認許執業儀式有可能係由陳健強法官處理！！！
2017年呢個法官曾經接納DOJ申請, DQ一個大律師!!!!!!

法庭：曾非禮坐監 高院裁定男子不宜任大狀

721

推丫

投訴返何妖同一堆罪名,唔DQ何妖咪SHOW到唔公平囉

大家諗下由幾多年前我地都講
The city is dying
呢個就係how a city dies

推呀

Tui

非禮坐監，犯刑事，我明。

跪求

星期五得唔得
星期六已經有兩場大野怕唔夠人

自己問心無愧覺得自己係白警駛咩理呀？
自己對號入座做咩要賴人

眾籌登報得唔得？
搵日示威哂馬見到人頭會唔會有效d?

根據封信，事主嘅執業儀式就係今個星期六，所以未必黎得切
如果事主真係執業被拒，佢都可以上訴，但可能有排搞

試問如何證明「黑警死全家」是 hate speech against ALL HK POLICE? 為何不能是該律師見到許多黑警濫權、對一般市民過度使用武力等等行為，出於義憤之語？

幫推

屌你老母 因為政見唔同 就斷人路。

投訴人會唔會又係...
出名小氣既 689 呀

佢師父都反對？

唔好推喇 可能事主暫時想冷處理件事 所以咁耐都冇出聲話要幫手

加油

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

麻包袋，無咩好講

係一個充滿不公不義既社會
奉公守法既人真係寸步難行

p

改咗去九月廿三號啊好不安

認真 香港需要有承擔既新人！

Push

一定要幫佢

講句野都唔俾?黑警死全家

831

根據傳聞似乎係，佢師父以前係做警察

咁佢又真係失策左d喎...